覺唔覺美斯好撚毒？

由青年軍開始
踢左18年巴塞都冇轉會
踢波又踢團體, 組識波
唔會只顧自己出風頭

條女又係青梅竹馬
睇新聞仲話果陣美斯寫信去溝條女
曾經異地戀果陣，條女飛左美斯另結新歡，之後搵返美斯一齊返
美斯都肯幫條臭西埋單

以美斯既身價
真係咩女都食得 咩名星都玩得
但都走去幫臭西埋單

真係毒撚黎

咁都唔代表佢毒既
只認同以美斯既身價
咩女都食得 咩名星都玩得

內向嘅人

美斯性格似我

毒永遠做唔到球王 世界杯要馬斯鼓勵隊友

佢邊忽比得上班球王？
論實力，比利老馬C朗完爆啦

睇到C朗真係得啖笑

死基佬唔好搞事啦

團體波？ 佢中場1過5 入波都唔交波 獨撚到仆街

佢不嬲都毒啦，毒到唔敢轉會，
好聽啲就話老婆青梅竹馬，事實係條毒撚根本溝唔到其他女所以幫人埋單 果幾個仔咪又係唔敢去7仔買套所以先有左

係
又矮又唔剃鬍鬚

所以花迷多數死毒撚 死巴狗真喺好笑

佢紋身呢件事我覺得好好笑

有錢人會溝唔到女？？

但,人地識得判斷時機,你只係普通人思維,唔會明白美斯

1,中場1過5

你自己無料梗係傳波,
人地美斯有料覺得自己可以以一過五 個個以為佢會傳,唔過.
佢出奇不意地過人,又真係過到,又射到 有本事,無柒到

2.入波都唔交波 入到波,洗撚交波?

3.獨撚到仆街

你睇下美斯助交數據先講野啦

結論:美斯 判斷傳波唔傳波 的準則同普遍人唔同

因為普通人無信心一過五,而佢有,事實真係得, 你耐佢唔何

哇屌
直必腸

唔敢去7仔買套

笑到我，搵比利老馬同c朗並排

你知唔知咩叫史上最佳呀？

呢啲叫謙虛,好似牙朗無料到1.82%周圍串柒柒咩

出嚟睇波美斯迷全部米8up+有腹肌,相反成日見一班油頭毒撚牙朗迷喺m記玩卡game打芒亨

又真係幾毒
唔識交稅搞到逃幾次稅

又提1.82% , 你唔好咁曲啦 大佬 , 悶啦已經

比波好毒？

五毛dewi👿

次次講1.82%班牙朗迷就會發晒癲講8年前世界盃,好好玩
佢地唔係咁大反應都廢事講

ching ho ball

你都on9,我夠有錢啦，又唔見我溝到女

你咪朗迷

有錢就去整容拉仲系樹9up

咪學埋個戇鳩ching啲嘢啦

點解你咁撚醒

不嬲

你兩個互含

佢老婆好撚奸

你同牙維互射

屌你老母牙
關禾咩事
佢同盧比斯朋友隊互射

等你知道畀人屈既感覺

知錯了

ok 和解

不了 佢好快做25仔

excuse me
ching你講嗰d唔係全部都係優點黎咩

你先係25

整左啦，打左幾枝針，隆左個鼻，咪又係冇女

邊個話毒係缺點 係咪歧視毒撚啊屌你老母

但佢有仔